(文宣組請入）818 遊行副題 應該變做 「止黑暴 制警亂」

止[black]黑[/black]暴
制[black]警[/black]亂

首先係民陣既官方文宣

止警暴 制黑亂

而最新係連登既民間文宣

止黑暴 制警亂

Push

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

再附上記者會後排人士的手持banner，

係用「止黑暴， 制警亂」
暗示左文宣方向

推

勿忘初心 撤回送中 五大訴求 缺一不可

政同良字太花

唔緊要，我重點係
「止黑暴 制警亂」